\begin{song}[remember-chords]{title={Dama}}

	\begin{kitica}
		Če sem z njo sem brez skrbi, \\
		ker se znajde med ljudmi. \\
		Me podpira.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če grem z drugo mimo nje, \\
		in čeprav ji srem srce, \\
		ne reagira.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ker je dama! \\
		Uououo ker je dama! \\
		Vsak jo spoštuje saj je dama. \\
		Moja dama je to.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če jo žalim, če sem grob \\
		mi pokazala ne bo, \\
		da je nesrečna
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Počakala bo kak dan, \\
		da spet pridem nasmejan \\
		dovolj bo srečna.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ker je dama! \\
		Uououo ker je dama! \\
		Vsak jo spoštuje saj je dama. \\
		Moja dama je to.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikdar mi ne reče ne, \\
		kadar jo obiščem. \\
		Obleče se in gre z menoj, \\
		najde mi kar iščem. \\
		Zlato srce ima, daje mi pobudo. \\
		Vedno se vračam tja, \\
		ker varen sem ob njej
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In če ve da sem lagal \\
		mi bo vendar dala prav, \\
		da me ne rani.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In če padel bom nanjo \\
		ko me dolgo že ne bo \\
		mi bo ob strani.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ker je dama!  \\
		Uououo ker je dama! \\
		Vsak jo spoštuje saj je dama. \\
		Moja dama je to.  2X
	\end{kitica}

\end{song}
